楊岳橋條dead body去撚咗邊？

守撚到個險未呀
Laser pointer當攻擊性武器wor
法官瘋狂幫狗出禁制令wor

鄺仔都唔知去咗邊了

神喎

忙緊幫手區議會

留意左你好耐
有樓主嘅post你都會加幾句

打後都開始唔見哂
得返gphone

就算真係搞緊區議會
1124之後應該得閒啩

同一個人

鄺仔之前係天水圍比人打
成個人打橫咁入醫院 咁都要屌？
楊生就真係唔知搞緊乜了

楊生係政棍嚟啫，講兩句dead body以為自己好撚型搞緊革命

譚文豪同許智峯啊啊啊啊啊
成日唔記得佢地

跟住到立法會

大狀黨理應要係司法程序入面做野，但佢地剩係識得口交同譴責...「今日係香港民主最黑暗嘅一日。」我都識講啦屌！

又係時候重推舊文

破除司法迷信
陳雲
2015年8月4日 上午12:51 [UTC]
女文員於今年三月一日參與「光復元朗」反水貨走私賊示威被捕，被指以胸部襲擊警員，被判襲警罪名成立，判監三個月十五日。港共政府的法官不是在判案，而是在政治報復香港人民自發的正義執法行動。（按：襲警罪的條文幾乎無所不包，法官判案雖然合法，然而在九七之前一般用於對付黑幫，九七之後濫用於整治示威民眾。）

被判以冤獄的香港人民義士，只是犯了阻差辦公、公眾場合行為不檢等罪名，即使在旺角佔領期間的嚴峻時刻，法官也是輕判，甚至不受理案件、當庭斥責警方的檢控官，法官對於襲警控罪也是從嚴審理，必須要有肩膊手肘的肢體襲擊才入罪，斷不會以示威者的乳房碰撞來入罪。目前的重判，顯然是由於香港義士的行動是屬於自行執法的自然公義行動。即是說，義士在嘗試革命或叛亂，attempt to revolt。當政和握掌權力者無能和不義，人民被逼當家作主，執行公義，是無奈的選擇，卻是唯一生路。

我們不是挑戰法治，而是打破司法迷信。如今香港明顯發生了冤獄，是司法界徇私枉法，侮辱了法治：法官明顯違背了法律之下、人人平等的量刑原則，向犯了可以饒恕的輕微罪行的香港人民判以重刑，法官明顯針對那些打擊大陸走私賊的人民正義行動（popular justice；德文Volksjustiz），因為這些人民正義行動是在挑戰港共政府的執法權威，挑戰警察有法不依、徇私枉法、放過街頭走私犯罪團伙，香港人民自己嘗試執行自然公義（natural justice），驅趕越境來港犯法的走私賊。

Ad

法官對這些人民正義行動給予重罰，是政治報復（political vengeance），他們不是在判案，而是在進行政治批鬥，也是在維護自己的司法飯碗，因為一旦香港人民不斷採取人民正義行動，港共的執法系統和司法系統必會崩潰，警察淪為港共的特務兵，法官淪為無人尊重的黑法官，他們驚怕接受將來革命政府的政治清算，故此目前在使出最後的毒手，對付人民在街頭自己保護自己（self-help）、自行驅趕大陸走私犯罪團伙的人民正義。

香港行普通法，一旦冤案無法推翻，其他行普通法國家也會以此判決為案例，影響深遠，連累世人。終審是否在香港，香港終審法庭是否《基本法》的唯一解釋者，香港司法是否獨立，還是某些法官隸屬了人大常委會和最高人民法院，這在法學上是存疑的，也沒有大法官的判例可循，只能問良心。這是香港城邦的法治教育，也是法學的ABC。

分化撚 拉

幫下呢位手足 由6月努力到而家

班左膠肯改過既話都會俾機會佢地既

法治都無啦，仲諗選舉
屌你泛民出句聲都好丫，軟弱到

師承11哥了

坐監令人生更精彩
好多手足都好精彩

北大仔返咗去報到啦

係fb 出post
好嬲
完

去咗北京述職.

講到比人打係做野應份咁

起元朗

聽講仲係金鐘站笑緊唔好搞我後面

泛民出名割同縮
五年前已經害死幾多義士

一次過block 2件，慳時間

咁快就出黎分化

鄺仔星期六有幫手足上山散水
唔出live費事透露手足行踪俾狗咬

又諗起佢all屎唔出個chok樣

唔好出黎好過 咪比人dq

佢地戰場唔係呢度

起下呢件底 其實都block得
認得佢個名

屌你老母臭閪又黎分化

拉啦

個戰場係呢家親共派夠票做咩都得嘅議會
班泛民係導會打得掂就唔使有呢場運動啦

掉返轉頭 我地街頭又打得動咩？唔妥對方只會死更快，咪做分化撚

拉
唔講以為樓主做左好多野

講波要識踢波

我唔知街頭有冇用
但係議會肯定冇用

死熱狗又出來分化了，兄弟們小心。
泛民無做野咁熱狗做左咩，日日玩分化同買哂大細做預言家

善用不推文回覆

未揾到楊生條浮屍

一屌泛民就做咗熱狗

pull

原來場運動你當睇波

push

分撚化夠未？

樓下班傻閪係度講勿分化 pull 熱狗

唔該幫推 公道自在人心

樓主屌泛民，即係熱狗啦

許智峯算出得幾密㗎啦

得罪講句 佢有小小膠

許智峯算係咁 成日見佢畀綠狗串

成堆分化撚 唔撚洗問一定你五毛
我屌你老母

拉

係㗎
睇佢好似好膠咁
又唔搶眼，但見佢好幾次都企得幾前
算係咁

見唔到係邊

仲有hocc

身光頸靚著老西去出糧囉
上次灣仔見到佢戴埋黑超個樣幾招積

蒸發左

分化post
講真與其喺到話邊個點點點
不如問下自己仲有咩可能做到

政棍呢個時候緊係搞緊自己啲業務架啦

班傻系泛民律師重信緊法治呀

試著說：【區選 準撚備好投票未】

依？我都一早block左你喔

人人想法唔同，兄弟爬山，接納相信唔同戰場的人

而家搞埋工程咁勁

梁家傑用余若薇果d真係得返把口，連大狀黨應做都唔做，一個二個好似活於另一個空間，剩係食花生！

樓主同梁天琦都係五毛，阻北大仔發達

分化味好撚濃

的確 市民要佢地出黎 唔知去左邊

呢條人血狗出黎收割
屌佢老母啦關鍵一席

五毛出曬黎

？_？

樓主唔去做？淨係識屌，唔係五毛就係垃圾

樓主係分化撚/五毛

運動初期班議員都叫做下野
而加潛晒水又等緊騎劫
真係屌晒佢地老母
垃圾區選最撚緊要
班手足就係投票機器送你地入區議會
獲獲都係咁，爛泥扶唔上抦

利申：含淚投飯民

班垃圾呃左香港人廿幾年啦

區議會可以投 應該投
立法會一撚定唔投

分化味極濃
反應亦都熱烈
明明之前都唔係咁
睇嚟場運動都係咁先

之前我喺連登屌過楊岳橋去咗邊 跟住俾人屌返轉頭

講明dead body又點樣行到出黎呢

分化啦又

泛民打手 全面進場

連登好多泛民主打手
根本監察住議員就好正常

關鍵一席

拉

俾人襲擊

佢究竟死咗幾多次

仲有鄭松泰歐諾軒

呢幾日都好多呢啲分化 post 喎

近期只見許智鋒

佢唔係同義務律師一齊做野咩

最勤力落場對黑警果個

啲狗好鍾意串佢
許生幾冷靜同務實唔似某啲搶soundbite同鏡頭嘅販民狗

講開鄭生，黃洋達班人其實做咗咩

許智峰反而好勤力

拉，區議會選舉快到就攪分化

分化撚 無係鏡頭面前出現 唔代表無做野

你真係好撚戇鳩

案底令人生
變得更精彩

ho ball

你想叫佢幫手咪出聲
分乜撚野化
連鄺仔都屌

我唔係屌佢
但係覺得開頭叫佢做神好on9

唔係分化 而係真心想呢班人發揮作用

泛民唔為選票

唔通為你咩

實事勇武派

其實有做緊

鬼叫我哋以前係區議會唔投票咩？

唔係已經好耐之前嘅咩

關鍵一席喎

投畀佢嗰班先係投錯票

呢家梁天琦同楊生再選多次
咪又係要含淚畀楊生

證明民智仲係好撚低，香港重光之日遙遙無期

條友個底乾淨到冇朋友

人哋立法會議員本身有嘢做㗎。。。
仲要做司法覆核嗰啲嘢
再加埋幫區議員拉票

真係好忙 忙到過左5個月臨時禁制令都唔申請
公民黨仲要去英國同人講有法治

我個律師同佢哋搞驚反蒙面法JR

連登仔: 分化撚

成個大狀黨得佢1個律師
6 7月已經有人屌佢地唔申禁制令 個時又做緊咩

咁點解唔可含淚支持勇武
要屈/自我安慰 對方係鬼係演員？

都唔知點解咁都要屌鄺仔 佢日撚日都同律師團隊比緊法律援助

佢好撚勇武架喎 幾乎次次都會見到佢
佢都係行到好前

睇佢成日戚住條眉就知扮撚曬型

被熱狗苦主大聯盟

話人分化果d用吓個腦啦。民選議員監察都有錯

d政棍垃圾都唔係第一日啦，有咩質素嘅選民就有d咩質素嘅政客。咪就係你d選民縱容到佢地咁撚樣lor

一打唔洗找

一話佢唔做野就被熱狗

許同譚真係值得一讚
次次用肉身擋黑警拖延時間

熱狗都收咗皮咁耐
點解仲要屈

請廣傳📣📣📣📣📣

唔止美國，依家啲三濫行為，應該受所有民主國家一齊招呼，定義為恐怖主義，等呢啲過街🐭，返晒大灣區啦！

不分化 求你地唔好屌和理非😭😭😭

晒鳩氣啦啲議員，個撚個都係搵著數

唔知喎 一批評泛民 就會被熱狗

樓主分化L
不過又真係想睇楊大狀回應下

其實個官點判律師可以發表意見架咩?
真心想知?

許智峰真係算係咁

依個frizzle著名五毛可google下

出個post話好嬲
然後
都係出個post話好嬲

佢有幫呢個義士求情

唔係唔問得下話
果陣就大言炎炎信誓旦旦 依家就笠曬水
佢同背後當年支持佢同依句over my dead body嘅果四成人 開口埋口顧主大局下次先投梁天琦嘅人 依家咁嘅時勢都唔行動回應下 點還返個公道比梁天琦同當年嘅本土派支持者呀

睇唔到當無

駁唔到咪抹黑囉 係咁上下水準㗎啦

已經要醒覺 根本制度暴力更升級

由呢個post睇得出泛民打手真係滲透得好勁
最初不割蓆係希望泛民和理非唔好割勇武
結果班和理非日日捉鬼日日割
然後屌返佢地一句就變分化撚

分化撚出場了

近來嘅風都係泛民做唔到嘢，要同佢哋割席，唔洗投票

希望大家諗返起，當日手足係遊行派選民登記表係為咩，唔好俾對家帶風

岩先係尚德見到佢同譚文豪

幫手足打緊官司呀屌你老母

真